（正字）搞返好個風氣先啦

我發現以家有好撚多人都5p字
我屌你地老母咩 唔識睇呀

係咪波台假膠咋？

邊有咁多假膠

有時d同事同呀頭係個group到打5p字唔敢屌佢地
咁大個人正字都唔識寫真係好柒

有 波台好多呢D假膠博人屌
不過D人已經睇化左唔屌佢地
入去屌既話只會俾佢地屌返轉頭

假膠嚟嘅 唔洗理

又唔係唔識字 打撚埋哂啲野都睇唔明

有啲真係唔撚識字架